求救 Iphone 自動熄機之後開唔返

岩岩用用下佢自己熄左機 (無留意幾多%, 因為佢冇彈low battery,冇諗過佢會自己熄)

之後佢出左叫我叉電畫面，我插左USB佢就咁show 電池同一小格紅色電量，冇平時叉緊電個閃電logo，紅色電量果度又冇郁郁下表示佢叉緊
之後我再用原裝頭同線叉，情況都一樣

我舊電係咪已經死左，有冇方法打救佢

如果真係要換電又想keep番入面D野，去apple搞係咪冇可能做到?

換電 資料唔會無

你叉左幾耐呀

你有無試下同時撳住粒bottom同開關？

apple 唔係會同你reset部機先俾返你? 一陣放工去問下先

半個鐘都有

有 都係出返舊電個樣同一小格紅色電量

首先望吓叉電位入面係咪好多塵先

你依家係邊個畫面先？

插左線叉電果陣係左，冇插既時候係右

照apple條link睇我係咪應該由佢試下叉多幾個鐘，唔得先再算

用原裝火牛叉一個鐘
唔好搞佢
一個鐘之後睇下佢會唔會自動着返

我試下先 唔該晒你

開得返機喇 唔該晒巴打